721 倒塞到北角不是夢？

之前政總係終點 都塞爆cwb
倒塞到天后 炮台山
721會咩情況

記得 609 616 701 都已經倒灌炮台山

即係睇隊尾就知人數多少

要睇埋cwb開左幾多條線

其實616都已經去到北角 好多人喺英皇道一路行一路睇嘢 先好似唔覺咋嘛 去到砲台山直行埋出巴士站

聽日就開估